各位模型撚收好曬你地d珍藏未?

比班仆街細路來拜年果陣整爛就唔好啦

收嗲啦

等左十幾年， 全部都大個晒

屎忽鬼收嗲啦